Documento gerado sob autenticação Nº LCQ.524.431.QK9, disponível no
endereço http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº
3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             11268                  de  19/12/2019
O PRÓ-REITOR DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no
uso de suas atribuições, considerando o disposto na Portaria nº 7684, de 03 de outubro de 2016
RESOLVE
Designar, temporariamente, nos termos da Lei nº. 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com redação
dada pela Lei  nº.9.527,  de 10 de dezembro de 1997,  o ocupante do cargo de Professor do Magistério
Superior, do Quadro de Pessoal desta Universidade, LEONARDO GRANATO (Siape: 2264340),  para substituir
automaticamente  FABIANO ENGELMANN (Siape:  1548305 ),  Coordenador  do PPG em Ciência  Política,
Código SRH 1142, FUCC, em seu afastamento por férias, no período de 03/02/2020 a 28/02/2020, com o
decorrente pagamento das vantagens por 26 dias. Processo SEI Nº 23078.533364/2019-91
MAURÍCIO VIÉGAS DA SILVA
Pró-Reitor de Gestão de Pessoas
